藍田嘅巴打小心啲有傻婆

扮講電話喺人耳邊大叫話遊行啲人收咗錢

[緊急呼籲]［重要野好有用］今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

150-160cm